[求歌名] 有冇人知木耳(自爆)唱緊首歌係咩

木耳巴唱得好好聽

溝死仙貝

可唔可以開Youtube channel玩下cover

推

冇人知

冷冷雨wowowowo

好唔好聽

冇圖就冇人有興趣

你未聽過？

咁木耳巴唱得好唔好聽